巨人果然爛尾，係我地鋼鍊撚上水講風涼話的時候了XDDD

其實巨人啲節奏真心唔夠緊湊，唔似鋼鍊咁集集精彩。

講打交，愛德華果啲chemistry食腦對決，正到。

講深度，鋼鍊講宇宙生命代價觀，絕不下於巨人講政治。

仲有結局，靚撚到呢

都係結局篇個節奏好怪啫

兩邊引戰 辛苦晒

政治同宗教係最難駕馭嘅話題
宇宙生命代價觀呢啲好宏大
但同時冇咩可能得罪人 反而易搞

屌 冇睇名就覆咗
撚樣引戰狗